(This way, sir) 民主歌聲獻美國, 推薦多兩首美國愛國歌

美國國歌當然可以引起美國人既共鳴
不過除左美國國歌, 美國人仲有好幾首愛國歌係唔同場合播, 受歡迎同普及程度比國歌有過之而無不及, 可以話係三四歲既細路都識唱
係依到就推薦兩首比巴絲練習一下, 如果我地連依兩首歌都可以隨口唱得出嚟, 我敢講班美國佬唔單只會激動到喊, 隨時親自帶住槍嚟香港幫手打鳩班黑警

有睇開美國d職業體育聯賽既巴絲好可能已經聽過以下依首

依首America the Beautiful係美國可算係僅次於美國國歌既愛國者之歌, 逢親體育賽事都會請歌手現場表演

下面依首天祐美國更加係911之後被視為美國愛國戰士之歌, 代表911後既美國依然屹立不倒, 下面依個version更加係當年911發生之後, 係NY Yankees主場既棒球世界冠軍賽第四戰由Greenwood本人唱出, 剩係睇片中班美國佬聽到眼濕濕就知道依首歌對佢地有幾重要

係現今情況下, 美國係我地對中共港共抗極權暴政最重要既盟友
如果我地連依兩首除左美國人之外冇乜人會識唱既愛國歌都識唱, 將會比到美國人一個極震撼既印象, 好可能會更加將香港既事擺係心上

係依個咁艱鉅既局勢之中, every move counts

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

P牌仔推唔起, 大家幫幫手

好聽之餘, 仲可以呼喚一下我地既美國盟友, 一舉兩得

推